啲警方呼籲有冇得block咗佢

好煩呀，唔想收

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

1835 000

我用an機嘅都想問下有冇方法？

從來冇收過 乜都冇做過

一次都冇收過嘅路過

拒收訊息登記冊

登記熱線號碼（傳真、短訊及預錄電話訊息）：1835000

登記完一次都冇收過

佢又無號碼，要點先block到？

我登記咗仲收到

1835000係冇用㗎，我都登記左啦，佢都可以by pass照send俾我。最賤格佢又冇Number喎，都唔知點block

啱啱打左過去，禁咩都話: 我哋仍未收到你所輸入嘅資料...etc